有冇人喺ig momokrshop 成功買過機?

試左水溫先敢落手